廢老諗野真係唔經大腦, 以前冇上網冇電腦D人就係出街活動

無上網重唔出街咩